【銅鑼灣健康講座】20200524 東角道健康講座，快必被拉，講座物資被「搶劫」，慢必現場質問差佬冇回應

#抗疫講座 #國家安全 #國安法

【銅鑼灣健康講座】20200524 東角道健康講座，快必被拉，講座物資被「搶劫」，慢必現場質問差佬冇回應

People Power
36.1K subscribers

成為 YouTube 會員：
捐款戶口 | 轉數快：+852 63964111、peoplepowerhk@gmail.com | (支票抬頭 PEOPLE POWER) 滙豐銀行 499-747327-001 東亞銀行 015-514-10-404755-4
PayMe：

🤗Facebook：
🎥YouTube：
🐦Twitter：
📷IG：

#抗疫講座 #國家安全 #國安法

推